# RGAA 4.0 - Rule 10.13.2

## Summary

No-check rule

## Business description

### Criterion

[10.13](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#crit-10-13)

### Test

[10.13.2](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#test-10-13-2)

### Description

> Chaque contenu additionnel qui apparait au survol d’un [composant d’interface](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#composant-d-interface) peut-il être survolé par le pointeur de la souris sans disparaître (hors cas particuliers) ?

#### Particular cases (criterion 10.13)

> Lorsque le contenu additionnel est contrôlé par l’agent utilisateur (par exemple, attribut `title` ou validation native de formulaire) ou correspond à une fenêtre modale conforme au motif de conception WAI-ARIA `dialog`, le critère 10.13 est non applicable.
> 
> Lorsque le contenu additionnel ne masque ou ne remplace aucun contenu porteur d’information le test 10.13.1 est non applicable.

### Level

**AA**


## Technical description

### Scope

**Page**

### Decision level

@@@TODO


## Algorithm

### Selection

None

### Process

None

### Analysis

#### Not Tested

In all cases


## Files

- [TestCases files for rule 10.13.2](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/tree/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/test/resources/testcases/rgaa40/Rgaa40Rule101302/)
- [Unit test file for rule 10.13.2](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/test/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule101302Test.java)
- [Class file for rule 10.13.2](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/main/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule101302.java)


